作左首曲 搵唔到人填詞

小弟之前作左首曲，想整kpop 舞曲
可惜身邊無人識填韓文詞
又搵唔到vocal
有無人可以幫到我？